［食女系列］有外遇搬走 凌晨攜刀返家行兇狠夫掟妻落街再跳樓亡

有外遇搬走 凌晨攜刀返家行兇狠夫掟妻落街再跳樓亡

據警方向兩名死者家屬了解得知，方較早前向親友透露懷疑丈夫有外遇，並曾偷看丈夫手機，更有傳她打算請私家偵探去跟蹤丈夫，最近，方更向家人透露欲與丈夫離婚。至於被揭發有外遇的周偉輝，據悉是在Instagram認識了一名女大學生，並與對方發生了婚外情。
警方消息稱，案中夫妻上周五在家中因感情問題爭吵，周當晚搬離住所，雙方家人稍後均得知此事，而周離家後住進九龍城沙浦道一家酒店。
直至昨凌晨4時24分，周偉輝在九龍城沙浦道截乘一部的士，前往御金．國峯住所，懷疑兩人又發生激烈爭執，有人情緒失控，用一把6吋長陶瓷刀猛刺妻子，其後懷疑將傷重倒地的妻子，從28樓住所掟落街，之後跳樓自殺同死。

條仔咁柒 點解都食到咁多女嫁

朋友眼中模範夫妻

唔知個女大學生會唔會有陰影

一定係離婚，女方要分曬條仔d身家，所以動殺機

利申：神探

勞

窮人生仔正仆街

打平均再分嫁
點睇都係條仔分條女身家啦

神探ho ball

咁快就知道事發經過

勞你老母臭西咩

以為自己好撚幽默

成班白㾒仔又衝出黎柒

又或者條女一早轉移曬資產呢？
偷食又點會得一次

有錢加肯主動撩女

啲女重唔濕灑咁排住隊任佢玩？